明愛馬鞍山篤灰sir架車～

大家唔好搞～記住唔好搞～

你地唔好推啦
月租車位好難租架

唔好搞人啦

暴動冇得賠